用個腦諗下都知炮杖肯定狗屋上面啲休班潛在罪犯放架啦屌

屌你老母，如果我地有帶炮杖，晨早係旺角用撚左啦，用黎解圍定炸狗竇都一流啦，會唔會咁on9留到帶入黃大仙啊？
如果係後面黃大仙街坊帶落黎既，屌你老母，係黃大仙狗竇同黃大仙站開大片果陣會唔用？會知道後面會圍狗屋？
用下腦啦屌你老母

根本炮杖呢樣野完全唔同概念，gear可以隨身戴，磚欄杆通街都係，屌你老母香港邊到有得執炮杖咁撚把炮？有既話班狗晨早比人炸撚死左啦
全香港最容易最經常接觸到火藥既係邊個群體？咪就係果班冇經過任何心理評估，學歷又低，極容易失控既癲狗lor，屌你老母

點撚解呢班垃圾仲可以陀槍？咁危險既武器冇經過任何心理評估就隻隻狗都可以陀，痴撚線

連家屬都係全港最大犯罪組織既一員

google休班警有真相

推

癲狗

有炮杖一早就用左啦

拿，我淨係知對面一早連龍吐珠都出埋